屌你九龍角落李軒朗班垃圾佔用學聯為咗選立法會？

hk01

據了解，「九龍角落」於去年9月成立，在Facebook專頁上表明是九龍西地區組職。政界流傳，兼任組織執行委員會主席的現屆學聯秘書長李軒朗，有意競選由第二輪DQ產生的九龍西立法會議席空缺。

一票不投九龍角落

退聯狗最後自己食埋學聯d資源嚟自己用

九龍角落匪賊